第一年做老師 校長叫我做panel head

9月開始翻工就做panel head
但真係無乜經驗
有無人都係呢個情況可以分享下

咁既情況即係你教嗰科全部都係老屎忽做緊其他panel所以焗你做啦

識得一個
第一年入去教, 全校得佢同另外兩個教Geog
但係嗰兩個一個係通識panel head, 另一個係副校
焗佢做Geog panel但係另外兩個都係教咗廿幾年
最後好似做咗一年就轉走~

咁佢個時係常額位定係合約位，點解走咗嘅

合約位, 都唔知係自己轉走定人地唔續佢啦

合約panel head 係咪普遍。。fresh grad黎講